有冇人知佢依家點？

有冇相睇下？